有冇人同我一樣，達哥已成為生活嘅一部分

追左達哥都有成兩三年
一開始聽潮文覺得幾搞笑，
晚晚訓唔著都會聽。
聽哂潮文之後就開始聽佢玩FIFA吹水訓教，
成日聽佢玩FIFA時講嘅嘢覺得好好笑，
就開始追台睇埋佢打不同嘅game。
之前有排達哥因爲backup佬單嘢，
冇開台成個月我先發現達太祖已經係我生活一部分
有冇巴打同我一樣係咁

一早已經係
之前back up佬之亂果陣真係生不如死

嗰時勁驚達哥會不定時開台
好彩冇

我愛達哥

冇

達朝萬歲

達仔今年復出果個禮拜真係狀態回勇，
ff口技，同隊友有講有笑去返5年前水準，
玩battlefield3做戰地記者，跟住比隊友串排最尾果度笑撚到，
而家又開始頹返，係狗鐵多野屌先無咁悶，想達仔隔一兩日抖一次先再做

年年睇佢打年獸再有得笑，
戰地記者真係百看不厭